poly aml

有無係polyu aml讀緊或者畢左業嘅巴打可以分享下呢科學左d咩同畢業嘅工作如何 來緊9月份讀呢科 但宜家航空業寒冬唔知遲d仲有無工開

置頂下

自頂

畢業份工關唔關學嘅野事

玩完 宜家就要開始擔心以後畢業嘅前景

但學校有無幫手搵interm

Intern要自己搵
但其實個title唔一定要叫intern
總之個公司肯幫你簽
Poly又accept咁就得

但呢科畢業真係等同失業

開始後悔入呢科了

人生議員

ching打算之後點

唔一定要做aviation 既

我自己都好迷茫
唔知揀邊行去搵

早知就揀其他科

你Asso hd讀aviation /logistic ?

hkcc 普通business科

我都係hkcc 嗰科依加嗰行都比武肺整死哂
不過2年後變成點真係冇人知
當初又話咩三跑大把工作機會
點知依加咪成行都收皮
可能2年後唔會好似依加咁慘呢

唉 希望畢業果陣呢行有返多d出路

btw師兄加油 早d搵到適合嘅工

btw ching報呢科果陣gpa高唔高

聽聞呢科收得好低

好多人有offer都放曬出來

我第一round收offer
其實condition offer係3.2
但我入去嗰年啲人既平均gpa係3.4x
我高過呢個分入去

我都今年入， 用CGPA 3.4 去報

你最後有無要呢個offer？

想問下今年AML有冇Tg/wts gp? 前幾日先收到offer